有冇人同我一樣覺得人生好迷惘？

小弟本身讀緊asso，但一返學見到啲港豬就頂唔順，除咗呢樣仲有真係冇心情溫書，寧願出去發夢，所以喺香港同學業之間我揀咗香港，最後決定咗sem1都未完就quit
我諗緊應該下年dse retake如果場運動完咗嘅話，而家除咗發夢真係咩都冇做，成個廢青咁，有冇人可以同我一齊呻下自己有咩困難同比啲建議我
Btw 24號記得投票

Asso yr幾？

冇心讀就冇心讀

Yr1

retake你之前dse幾多先

自問心理平衡唔到
嗰日同學走咗啲group mates好似平行時空咁
對住佢哋真係想死

Best 16
我知好多人睇到會即刻叫我收皮
但自問嗰時完全冇發力
不過都係完咗場運動再算

有d危險wor 唔建議retake wor

我 我搵唔到一份我可以熱愛既工作

我都係yr1 諗住搵科真係有興趣嘅讀

完全冇心機做野

去翻下工先，翻翻下你就知道想做乜。

真係

我都係 六月起無返全職
返parttime 炒散
諗緊幾時搵返份全職

我返工都係，有d同事好似活喺平行時空

我retake升左4分，如果真係想就去做，但我覺得揾到目標同興趣最重要

最慘係 你問我咩工作我先會熱愛 我又答唔出 真失敗

咁你仲讀緊定點？

再睇情況啦

我唔係唔鍾意讀書 只係唔想同啲港豬一齊讀

佢哋真係唔值得有民主自由

所以我果斷quit咗 咁你讀緊咩？

由你嘅說話睇得出樓主係個好自私嘅人
唔俾其他人有正常生活嘅權利
唔通要日提夜提秒秒抗爭拎住個喇叭同人講發夢先可以配得上自由民主？
雙重標準

冇危險